Elon musk 改Twitter 簡介做Bitcoin

係唔係因為gme單野令到Elon musk都唔信sec啦

is

咁佢將自己份身家拎出黎，會唔會btc即上50k